冇唔好up 得咁唔清楚. 詳細要搞d咩. 集中一下. 十鳩幾個post.

快. 搵個醒目既人 指揮一下